皇天尻殺: 熱狗 阻住全世界剿匪

你連最基本嘅課金收入都唔穩定 ，仲有乜嘢資格批評你睇唔順眼嘅政治派系？ 仲好意思學人講做人要正直？真係笑大人個口

所以勿通匪類，其實就係要令自己成為更加匪類嘅匪類

黃洋達：港獨 阻住香港人發達

⋯⋯⋯⋯仲愛國過白鴿

個個都想咬住政府嗰份糧吖嘛

幾乎忘記以前高舉永續基本法嘅旗幟，其實就係如假包換嘅港獨

驅逐泛民 消滅共匪 肅清熱狗 擁抱本土

終於見返你

Namaste
全面支持你嘅祖國消滅支那共匪

Thx ching

Satyameva Jayate

唯真理得勝

सत्यमेव जयते

點解呢種POST無乜人理咁
但係屌NGO就係咁出

我都想知

得兩個可能性姐
1熱狗WFC
2連登太多熱狗

3 之前嘅圍城戰戰略失敗導致到會員開始心灰意冷唔上連登
4 死黑警整死完用戶之後再偷埋個戶口監視整個平台嘅一舉一動

推吖

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

佢老母臭閪依家成個連登平台都充斥著熱狗三毛芒狗撚

要光復香港就必須要光復連登

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

咁撚樣都冇人推嘅話， 你班熱狗同我仆街死啦

push 11

push 12

push 13

push 14

push 15

push 16

得你單丁一個幫手推

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

強心針就一定要打

hi絲打

多謝神駒加持

驅

收入不知幾穩定
到依家中見到街派傳單
就知幾有錢

你幾時覺得共產黨會窮

共產黨窮之前一定會打扮到自己好撚有錢咁

出下聲啦大佬

繼續推到有多啲人留言為止

推

熱狗冚家

咁快

有巴打整咗但係冇任何sourse 自己咪save低咗

冚家剷

好快